有冇人試過嬲到胃痛肚痛

人證物證係齊到，照擘大眼講大話
佢要嘅嘢我即比，
我要嘅嘢拖成個月都冇，
仲吹撚到係我問題

屌佢老母臭化閪 唔講道理

嬲到瀨屎都試過